航拍初哥，求指點

鏡頭重複 水平唔啱 運鏡節奏一成不變
老老實實玩google map 3d view仲刺激

高手👍有無大佢分享下，等細佬學下野

頭果四十幾秒太悶
睇完已經唔想睇落去
加上果個景唔算有咩特別野睇
比人感覺似係影到咩就放入條片咁

八分鐘一個地方會唔會太長

最主要都係唔識剪片姐